\documentclass[a4paper, 11pt]{article}
\usepackage[czech]{babel}
\usepackage[top=3cm, left=2cm, text={17cm, 24cm}]{geometry}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{times}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage[hyphenbreaks]{breakurl}
\usepackage{url}

\begin{document}

\begin{center}
\Large{Dokumentace ke 2. projektu IVS\\\medskip}
\normalsize
SOMEBODY TOUCHA MY PROJECT\\\medskip
\today\\\bigskip
\end{center}


\section*{Obsah}
\ref{uvod} \quad Úvod \hfill \pageref{uvod}\medskip \\
\ref{instalace} \quad Instalace, odinstalace programu \hfill \pageref{instalace}\medskip \\
\ref{zaver} \quad Závěr \hfill \pageref{zaver}

\newpage


\section{Úvod}\label{uvod}
Program byl vytvořen v rámci školního projektu do předmětu Praktické aspekty vývoje software (IVS). Všechny informace a soubory jsou dostupné na \url{https://github.com/Selenmon/SOMEBODY-TOUCHA-MY-PROJECT---IVS}. Na projekt se vztahuje GPLv3 license, tudíž je celý projekt dostupný volně ke stažení a k úpravám. Na projekt se nevztahuje záruka kvality a správného fungování. Podrobně viz soubor LICENSE.txt.

\section{Instalace, odinstalace programu}\label{instalace}
Projekt obsahuje vygenerovaný instalátor pro instalaci na systém Windows. Na adrese \url{https://github.com/Selenmon/SOMEBODY-TOUCHA-MY-PROJECT---IVS} jsou dostupné veškeré informace v souboru dokumentace.pdf.\par
Na téže adrese je zelené tlačítko Clone or download. Kliknutím na dané dlačítko si stáhnete celý projekt i s instalátorem do složky stažené soubory. Po dokončení instalace můžete staženou složku odstranit.

\subsection*{Instalace}
\begin{enumerate}
\item Stažená složka obsahuje adresář install. Otevřete jej.
\item Instalátor spustíte otevřením souboru Setup.msi
\item Poté se řiďte pokyny instalátoru, který vás provede celým průběhem instalace.
\item Po dokončení instalace najdete licenci i spustitelný soubor v adresáři na vašem disku ../ProgramFiles (x86)/SOMEBODY TOUTCHA MY PROJECT/STMP Calculator/.
\end{enumerate}

\subsection*{Odinstalace}
Odinstalaci provedete běžným způsobem v ovládacích panelech v sekci Přidat nebo odebrat programy.

\section{Závěr}\label{zaver}
Poděkování si zaslouží vedoucí vývojového týmu Jakub Spišák a ostatní členové Róbert Gajdošík, Patrik Polášek, kteří se aktivně podíleli na tvorbě a vývoji celého projektu.\par
Případné chyby lze, po přihlášení se na GitHub, nahlásit v sekci Issues.

\end{document}
